【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(2)

奶巾墮扁Nee！
呢度係泰劇The Gifted Graduation直播討論post，如果P'係想J仔傾BL劇，請返回 「有無人睇開泰國BL劇」主post

本劇集逢星期日晚9:30直播討論
本post係唔會加密，怕劇透嘅P’請留意。請用不推文
溫馨提示：由於支mm block鳩咗香港ip，請使用vpn睇直播

cr. P’仙草熱鮮奶[/quote]

P’0928 - PangWave fanfic (攝伯B)

多謝chimon

雖然Miss幾靚 但唔知點解好似融入唔到呢套劇入面 有冇人明我咩意思

希望有twist

好彩等個陣轉場

推多次

Part1好似好長，睇嚟part4都唔長

好想快啲睇下集預告

12min
1030 完

miss iq唔高咁

爆晒出嚟

不用分得那麼細 全部新角色除左公仔面都係吳卓羲

睇多次都係咁on9

得個樣

自爆

eq都唔得啦

係咪痴咗線

Nyx 88 不斷講埋個名

Pang:

比黑警激親

Nyx88 個名都好on9

笑咗

屌3n心諗jm9

Miss：當我冇講過

係囉 Korn點知的

Cls屈9 pang

Miss柒咗
好尷尬

Miss 痴左線

望到miss 好躁

仲以為佢有能力整校長 結果係吳卓羲

miss 我收反

唔用？？？

日日唔瞓覺實搵到嘢玩

係咪引pang 自己查

又係吳卓羲

上季korn煩到我飛左佢個集

除咗舊人好似所有人都令我哋躁

你高估咗佢

Pang件衫

呢套全部都係吳卓羲

真

事實都真係引到佢查嘅

又有新電腦畀Wave hack

pang讀心咪得頂

公仔麵頭唔算係嘅

你都知你錯？

for唔forgive黑警到mamaok 講咩 又唔係佢畀人搞到頭痛入院

公仔面好好

mamaok都係大愛撚黎

mamaok係咪想偷資料

正
以後整電腦可以搵wave

角色轉變快得令人驚訝

Kron表情好緊張

Wave!!!

拎埋部機

咁都hack到

Korn勁驚咁

WAVE

Wave哈哈哈

wave滴汗

勁

我覺得我好勁

pang真係唔扣鈕架喎

嘩diu

咁都得

可以咁嘅咩

佢係咪一定要大叫先可以

diu

捉人頭真係太恐怖

好勁mamaok

想啜走wave啲汗

Korn有幾可企係wave隔離實有野

mamaok醒喎
連密碼都改到

血滴子嚟

Mamaok咁醒嘅

病毒啊屌

腦中毒

新製武肺

真係枝水

哇屌

wtf真係個腦有事

佢第一集已經好勁

下？

中晒武肺

WOWWWWW

佢地啲腦

係咪枝嘢有事

個腦呀

全部the gifted 中哂

mamaok免疫

冇中嗰個係邊個

好似Dan brown本地獄咁

似mamaok

應該係mamaok

Mamaok?

得佢冇打針

睇唔明！！啲術語

我屌 變左biohazards

Shiaaaaaa

屌

clarie知了

Wow korn

Korn係唔係唔喺到

係佢啦屌

korn 正仆街...

真係KORN

流感MIX 腦炎

吓？？冇人理佢？？
gifted進化做透明？

搞到人腦癱真係衰咗啲

在座各位p都好醒 ep1定2已經估到

黑化撚

仆街搞到Namtarn

poster條友係korn

Claire能力有用喇

Punn

乜廣告嚟

煮麵笑撚咗

頂mamaok

Gun仔煮麵

Mamaok

金主

咩事

呢對平行時空

我屌呢個ad

笑個sound effect

乜鬼廣告嚟

姐係Korn有份炸傷Namtarn

都幾有誠意啊 播完先做植入

我真係好鍾意睇佢地賣廣告

啱啱有下有clarie大頭
佢好似shock咗
係咪已經知 但唔知爆唔爆好

好長個廣告

屌，炸Namtaan

屌你賣咁耐

咩料啊

個廣告仲有下集？

好na lak

cooking gun gun the gifted ver.

diu又完

仲要 To be continue

唉pang又大愛撚

呃你等預告

個mama ok想點....

pangwave因為korn鬧交

呢個時候大愛，cls

泰式直入廣告

真係畀 Claire 發揮

但預告佢個樣好似又唔係知晒咁

Clair會唔會真係識讀心？佢好似想伸手掂korn

期待二進

讀心 pls

希望

希望唔係睇多啲色就算

+1+1

今季畫公仔畫出腸咁，差過上季wo

係 想睇咩變咩

始終係舊愛

當時係邊個P第一二集開始懷疑kron

睇顏色其實都幾廢
讀心就不得了啦

好mean
遲下有panton colour

真 呢集好平鋪直敍

大家話佢個能力咁 想報仇都唔出奇

係咪放水比個anti gifted走嗰度
咁就估到

睇顏色完全冇用

之後有人發現打交嘅時候佢專登放走 反gifted嘅人

基本上係個個因為得佢一個係最唔滿意自己個potentia仲要解決唔到

係咪俾人一嘢打暈 覺得佢唔應該咁廢

如果唔洗掂都讀到就正
勁過撚屌黑警

好似第二集捉到anti-gifted
之後有個近鏡影住Korn

加埋個op

仲以為黑警用超能力太多個腦中毒
開心咗一秒

korn 估到想正常 邊個想唔瞓覺又唔知做咩好

最後嘅廣告係cooking gungun 配合mamaok嘅頭

我都以為係
以為係副作用
點知。。。

咁黑警係咪姐係冇副作用

係因為有特登俾鏡頭korn 平時佢少鏡頭

korn嘅能力最廢 甚至最衰過仆街on9 佢做25仔正常

明明好大件事，但又冇咩好激動嘅感覺，好似睇緊popcorn ya片
冇咗上季個種vibe

重以為黑警會禿頭

所以我相信mamaok應該有免疫
然後拎佢啲血整血清

果然mamaok係最大金主
又有段故又有獨立造型

想到S1 舊人啲能力勁過S2
黑警都要問特定字果啲

但多過仆街on9

講返先 TGG得13集 唔好期望咁高

係囉。。
勁雖然估中係幾開心但係想估唔中

應該有 但有之前已經中咗武肺

見親On9仆街都好似淨係笑兩下咁

confirm咗？
又話19

confirm咗啦

18

下，少咗5集

未confirm 但我見mydramalist又改做13集

上季係唔會估到個劇情上點走，今季係睇第一集就估到第2集，tvb黎嘅

但諗諗下佢作到咁13集都算比多

唔係話多過13少過18咩
定我miss咗

其實睇完頭三集都冇乜特別大期望了

女皇GunPunn

上次有個P問完gifted global係多過10少過18？

佢做唔到嗰種creepy感

Wiki話播到1月3

上季啲劇情好特別
今季有啲悶又估到哂
勁冇嗰種緊張感

Drama: The Gifted: Graduation
Country: Thailand
Episodes: 13
Aired: Sep 6, 2020 - Nov 29, 2020

source: mydramalist 但始終唔係官方嘢 大家可以唔信

係個個係我

我地都估晒咁濟
係估唔到miss突然仲要咁快自爆咁囉

但第三集係有TG嘅驚喜
第四集開始就TVB

wiki係人都改得 唔太可信

點解預告Claire 要伸手呢 佢不嬲用眼就睇到 唔通佢都進化左如果所有野都係Korn搞出黎 我真係...會理解唔到 已經係殺人level

好失望，套套泰劇第2季都衰過第一季，點追lbc2直頭睇唔落

我覺得似係驚訝？

我相信tt2會好睇

上個禮拜以為大家頭痛應該都會鋪幾集
點知今集就痛 仲揭埋係korn做

其實korn都唔係大boss 我一直都覺得係mek 即係P'Pom嘅gay fd

係
不過覺得上季主要講角色能力同制度野變相分得好散又多種類所以我地覺得好精彩
而且上季表達手法無咁直接

今季暫時真係純估故

話說 聽日就冇得用新增字幕睇港字

佢仲要on9到爆埋名

上集結尾pang段video有番上季感覺，但今集又冇咗

我都覺得korn唔係antigifted大boss

劇本始終轉咗做大人寫

佢個動機同行為睇落唔係有遠見嘅人

應該真係進化咗 講完呢句Claire就伸手

唔是啦 第4集咋

提下各位 P'0928篇fanfic 我加咗係呢個post嘅1樓
歡迎大家得閒再三回味

LeeTay幾時出黎

上集結尾真係有啲激動
去到今集就

mek唔係死咗喇咩

有講佢死咗咩？

睇完pang段嘢以為頭三集係專登寫到咁，但睇今集似乎唔係

無講過佢下場

係 s1無交代mek點

好似話佢去咗外國

主post1樓有睇港字說明書 應該之後用extension大法

我一直以為佢死咗

究竟佢係咪DBK個校長

Tay係邊個都未知 照計而家都係個中年人
會唔會就係Tay既中年版係大boss

係阿

我想睇回憶

Tay with加大碼阿叔polo

我都想
LeeTay

同namtarn一齊返黎

已經唔期望有對抗制度情節，我覺得塞太滿趕往交代太多野，乜都變晒用口講畫晒出腸，連查都唔使查，未開始緊張已經完左

上集個尾我仲以為今集會見到多少少變返平等之後有咩衝突，結果得港女Wave呷兩句唔知想點咁

其實Korn anti自己個potential應該自己搞自己，搞人地做咩唔通佢同某啲人嘅deal就係研究藥物令人冇晒potential，最後搞到變人體實驗

懷疑mek唔會出現，呢季劇情咁tbb我未必信佢有能力圓得返上季啲嘢，再講Pom人設弱化到我而家都睇唔到佢有咩作用

話時話teaser好似有一幕係Pang頭痛，同埋都未知佢條片係邊拍

好大壓力變左PangWave the series代言人咁

幾時再寫

我想睇續集

諗起鄧不利多同葛林戴華德 一個研究黑魔法劍走偏鋒 另一個就阻止佢

想睇你地寫

文筆唔好 交俾你地

但係而家暫時係眼鏡中年（可能tay)藏有病毒
似佢係黑多啲喎

Fiat puimek企咗係fuck gifted上面 跟著啱啱parbdee覆咗呢個tweet

姐係puimek都有份

會唔會因為佢地兩個都唔想要自己個技能
所以就

但puimek就算唔想要都應該唔會害其他人
毒撚korn另計

我都覺得puimek個人設都唔係會害人嗰種

但佢老豆好衰 佢上季仲好支持Gifted個計劃
唔係Tay喎

我反而覺得最後korn 知道支野有呢個作用
會自己飲埋剩低果幾滴

gun仔應該會集集臨尾出場煮mamaok
cooking pun pun

比返黑化Punn我

佢今集望住枝野個樣好似唔多似唔知枝野會死人咁 不過如果所有gifted除左公仔面都有打針 咁佢應該唔使飲都出事

反而覺得tay 似黑警老豆

睇返poster
如果係咁 左上對腳應該係tay
右下角先係big boss
既然korn mon企同一級可能代表係同一個陣營
咁嘅話 其他人係咪都係呢

觀塘某名校為資優生特設專用自修室

香港the gifted

好多連登仔好buy the gifted system

姐係好似拔尖班咁凈係比考頭幾十嘅人上
香港都好多學校分精英班同非精英所以tg真係好現實

我個年就無明顯感覺到分別 或者有任何特別利益
係傳統思想 精英班係乖 普通班係曳
令「曳」嘅人 唔好阻到「乖」嘅同學
但都on99 精英班只會得寸進尺 更曳

開定新post 今晚直播期間如果爆請即到

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(3)

直播無爆就留到呢個post1001備用 可能下星期先用都未定 視乎今晚大家有幾熱烈咁推喇

到底會唔會分手

點解

Twitter見到呢張

佢地要甜甜甜

Mama ok煮麵有下集
點都甜

要做爸爸媽媽

應該發生某啲事 互相安慰啫 但分手都無所謂
唔係PangWave散就得

但預告似佢兩個嘈

wait for plink

今集佢地好似會鬧交

punn 壽星仔就thumbnail

今集好似所有人都鬧交

thumbnail似老師分化個幕？？

宋智孝

一日最衰都係Korn

仆街竟然博士開live

企咗一日

企成晚？

Juniors

潛能可以咁做

我諗緊點解會定格

crime is common logic is rare

Crime is common
Logic is rare
Sherlock

Sherlock

咁睇Mon唔知？

Punn呀爸係仆街老豆？

上輯唔係架

係

好似唔係

哇miss姓賴？

nyx88

Miss都好似痴線婆

老竇轉左人做？

miss分化撚

變咗爛仔

姓宋
不良智孝上線

又唔扣鈕

校長一早知要毒佢

校長上次飲咗杯水但而家好似又冇乜嘢

上次杯水冇嘢架

因為老師冇落到

校長係老狐狸定係咩事
今輯咁和善

換咗個人咁

成個人變咗咁

Mr. Pom

死啦越嚟越鍾意校長

校長

唔好唔記得佢做人體實驗

Mr pom完全變咗校長隻狗

佢個樣好似好唔情願咁

鬧交了

shia

黎喇

下節就pangwave屎

pang其實點解唔同佢地講

睇身形都係得兩個有嫌疑啫

好仆街

仆街

咁快完一part

見到p2 chatroom有人寫papii

係
不過都勁易估到 俾咁多鏡頭又盛

身高出賣咗

可能korn仲係粉紅色 咁就尷尬了

咁就Punn會打佢

咁就好玩了

clean and clear個個係咪Patrick黎

唉屌

PangWave鬧交啦屌

咁好人做咩

所以pang唔講係唔想破壞佢地感情。。？

係要嗌下交先好感情

Pang咩logic...?

wave開口中

Korn

wave咁醒嘅

點解咁幼稚

佢不嬲都咁叻

完全無logic
上季pang唔係咁
人設又崩壞

claire 係咪要出新gifted

真係姓賴

又係度推卸責任

可能純粹睇多啲色

期待有咩進化

互賴

mamaok

公仔麵

真係針！！！呢到嘅P好勁

公仔麵嘅gifted ？

mamaok有金主爸爸光環，百毒不侵

黑警

未講 但估係時間有關

黑警坐咗成日？

三角loveline?

一山還有一山on9

收嗲啦黑警

黑驚真係黑驚 eq低撚到

痛死個黑警算啦

屌發乜撚神經

集集都吳卓羲

黑警勁煩

死黑警 真係無腦

Wave

俾人踢爆

You are afraid too

笑死wave

你都驚呀 wave

Claire真係有進化？

有新嘢！！

笑死

Gun好多手筋

but U can do more

gun爺mode

有但唔敢用？

back hug

punn clarie

係咪未練好

Oishi

咁都有得金主

又oishi

Shia 咁都金主

頂

金主爸爸

diu 金主

金主無處不在

diu 佢兩個係咪負責賣廣告咋

一陣仲有mama ok

摸頭

屌sweet

每集都好期待點植入廣告

摸頭好sweet ah

廣告擔當

好撚甜

punn

Punn Claire都好sweet

要掂面先知

嘩屌好勁

好sweet

正，進化

屌 好勁

屌sweet到想喊

PUNNCLAIRE

對視

連點解會有呢種情緒都知

佢兩個勁sweet

Mind read

姐係korn驚 係驚俾人發現？

勁過黑警

進化到半讀心啦clarie

好sweet 啊屌
PunnClaire 我OK

反骨

Mr Pom呆L左

miss到式想點

miss岩岩個鏡頭好似智孝

Pom：咁好戲嘅

個miss

Pom呆咗

睇唔透miss

跳船快到

Miss 個人設好迷

Miss 世界到一個點

哇 miss反水 校長又變好人明明上季完全唔係咁

Claire摸一個咪得囉

要掂

Feel到ohm會好on9

直接摸korn

wave

唔係喎

Wave驚冇咗pang

摸Wave個頭，哈哈哈
驚無左Pang???

Chimon摸頭

肯定關Pang事

仆街同on9之中摸一個 =摸兩個

mon知

可能估到

Mon係反角

應該係啦

做乜鳩

korn實係唔同色

Claire知道，屌

念舊情唔爆佢啫

覺得claire一定知korn有唔妥 多年朋友費事當中篤穿佢

自己分化自己 唉諗起有啲灰

係我啊

好cute啊你
最醒係你

你次次都咁快

係咪係天台

係咪朝早korn先同佢講

係咪用咗gifted

可惜冇人信我 連Pang都唔信

冇講都估到啦 揸住支嘢咁明顯
畀佢睇到晒先收埋

唔好同Pang嗌交啦

知你驚左無左Pang

佢啲反應咁古怪

係咪好驚冇左個朋友呢

朋友定男朋友

賣廣告賣到我都想食mamaok

又煮麵

真係mama ok

屌 gun仔真係負責廣告

你覺得呢

自私食

Punn 係負責嚟買廣告

睇到勁想食mamaok

今季d植入廣告多到煩

下集煮定mama ok

唔好鬧交

嘈交

真係嘈

我本身仲諗korn可能係唔知後果先咁做 但笑到咁仲講啲咁嘅嘢姐係有心啦

如果咁mon都包庇佢

對對都鬧交

為左賤人罵交唔值wo

唔好喊

今集對對都嘈

其實鬧咩，get唔到

PangWave天台時刻

真係天台

Oh I like天台戲

P Ging mak mak

Pangwave the series正式開始

PangWave 談心時間

wave 告白

I love all of you

Love all of you

i love all of you

wave仔

but I love all of you

love u

But I love all of you

Wave你無錯

唔好自責啦你啱㗎

你地唔好咁識揾重點

Pang智商終於online

唔好講咁多，幾時天台野戰

pang都知

Pang

黎啦

pang係咪叫黑警同佢講邊個係兇手

走嚟安慰男朋友

pang 唔好再咁聖母啦

搵內鬼呢個過程好無聊

突然被PangWave直球擊中

係咪有題材了

claire真係念舊情

天台

Claire會唔會有危險

如果一開始唔講 等觀眾一齊估會好啲

真係好中意佢

佢冇掂fiat都知勁呀

啲情節都係偏平鋪直敘

Pun

正

Wowwww

嘩 一個勁過一個

korn以一己之力拆散所有CP

吵大獲了

因為一早公開咗先變成咁

wowww好睇喇 大亂鬥

佢係去死去死團

好on9，為個兵仲條仔嘈交

又再嘈啦
Pang Wave夫夫快啲去拯救世人

我唔要睇gun喊呀我唔想喊埋一份呀

因為呢個原因鬧交好hurt

屌唔好咁？
想喊

Gun仔唔好喊

唔應該係為咗咁而鬧

gun仔係咪學咗wave招技跟住hack手機

老公

你突破咗盲腸

我由第一季開始就覺得korn好迷

覺得會見到TVB式嘈交

咁就得返一節

純粹錄音姐

由第一季開始呢個角色就有啲乞人憎
第7集同條女好撚煩膠

等睇叉頸

巾仔唔好喊啦
第2節仲好sweet架

條女勁黑人憎

因為佢同隻臭雞冇得一齊 做左死死團

第一季零舍對korn嗰集冇印象 淨係記得冇得瞓仲有條八婆呃佢

我都覺，佢個集飛黎睇左10分鐘

同上季d敍事手法係兩回事
當2個獨立故事睇會開心d

最記得係佢勁沉船

係
期望低d好d

part 2 part 3 PunnClaire轉變好突然咁

我都係唯獨嗰集飛住嚟睇

punn多疑冇安全感唉

收聲啦korn

我屌korn

我屌你老母

Korn算唔算做和事佬

印象就係第4集做clarie集兵

係咪有毒。。。

佢個賤人

korn

玩刀

屌屌屌

屌，cls

Cls屌

好似上季一齊經歷嘅嘢冇發生過咁

癡線架?

係咪痴鳩線好撚嬲

走佬？？？？
Cls

痴線佬啊

嘩屌

自爆yeah

Korn已經痴鳩咗線

korn真係痴咗線

Cls成個人設黑晒

屌 pang

屌
Pang唔好喊

痴左線咩

3n

痴線㗎

打柒佢啦 比我唔忍

屌 korn好似癲咗咁

Fiat都幾好戲 好憎佢

屌
全部

屌中哂

佢幾時落

Pang 都中咗

睇到好撚嬲

幾時中
Cls

勁賤屌

食mama ok中？

劇情大暴走

咁punn clarie有冇事

korn limit定中晒

所以之後係公仔麵救全家？

要靠mamaok啦

從此呢班人冇哂gifted
--劇終--

點解變生化危機

完全暴走

Mama ok
Please help

好唔鍾意咁樣用舊人捧新人

愈睇愈問號 心諗

全校得返校長 pom mamaok同korn冇中

望住個痴9線korn

睇黎係免疫啦mamaok

快d飲阿華田研製解藥

Mamaok實上哂位

第二季話有學弟我就預咗主捧新人

佢冇打針，舊gifted唔知點中

miss真係唔係扮架喎 仲覺得係pang

嘩校長乜都知

真on9

內部分化
同我地有乜分別

上集自爆開始都知佢on99

cls...霧化

PunnClaire無啦啦關係轉差就係為咗寫校長最後呢段話 好格硬吓

訓教姐

Cls korn

煤氣？

Not same ideology but same interests...我屌

Gas

咁點解korn有解藥

呢句好現實

cls

唔訓教好op 咩

又mama ok

Korn進化咗？

係咩能力

有pang

電燈膽

咁又一集 唉

所以唔係中毒只係迷藥？

哇 大火到

可以唔呌氣

Cooking gun gun

頭先煮左又煮

睇咗一集都冇乜進展咁

似啦 咁醒嘅你

廣告cp

捉鬼捉咗成集

Pang要燒春袋喎

瘋狂嘈交仲有cls korn

好彩有電燈膽

Pang真係

佢能力係冇得訓 想知仲可以點進化

屌最尾個下

Shit
咁都要be

pang好cute

自己一個食

Mek

Mek arrrrr

佢係咪冬眠系能力可以完全唔呼吸唔移動，所以今集開始先拎住支野成晚

真係mek

mekkkk
佢阿哥？！！

mek

出外景

我都想知
明明冇得訓但講能力嗰時又影住啲gas

成件事解釋哂

Mek無死

係咪啲gas有安眠成份

屌呀點解我睇唔明今集

真係有！！！！！！

睇返上季 ep7先

wow
大家之前都估得好準

定係安眠藥嚟？

呢到啲P真係好勁連Mek會出現都估到

即係無毒
但催眠

Mek係邊個我無印象

係咪免疫埋化學作用所引起嘅睡眠？

可能係可以控制其他人即刻瞓著

Pom個fd
Chanon

Chanon，mr pom個同期fd

Pom條仔

係都幾正喎 幫失憶阿哥報復社會

無得瞓可能係副作用
我估係咪控制氣體流動

chanon pom個中學frd

pom個fd cp

我地咁樣估估下其實真係可以推理曬成個故事講啲乜
暫時除咗新人potential 其他野都估中曬

即刻去揾下佢叫咩名

估中 真係幕後大佬係Mek

睡公主入面個女巫

如果係真 應該一早比fans搵到佢地同姓

呢度啲P真係好勁

有機

咁同啲gas有咩關係同gas冇關鏡頭唔會咁暗示

會唔會係親戚關係

Mek 之前twitter RT好可疑 已經估會有佢
希望連帶mr pom都會多d戲分

咁detailed

但唔係話技能係長期保持清醒咩

Mek victor線
我ok

係咪可以期待下mek同pom重遇

唔同姓

希望佢地可以對話

係咪佢放咗啲安眠氣體
但佢瞓唔到 所以無事?

一定會啦 呢套果然係bl劇

咁似係霧化安眠藥多

PangWave ChanonPom The Series

咁可以係阿媽嗰邊啲親戚 咪唔同姓

主cp pangwave
副cp nonpom

仲以為會玩多次火警放煤氣

啫係表哥嗰D?

咁可能真係

應該係缺氧暈左
咁都係仁至義盡
起碼無插一刀

我最期待黑化Punn既畫面竟然無出現
仲出刀仔 好老土啊

諗唔到唔使訓再進化除左令人訓仲有咩 但我記得mek個角色好似專長係chemistry如果佢兩個有關係可能能力上都會有類似

如果係催眠gas
咁punn應該中咗毒
特登影住把刀

佢已經插咗pun

出刀真係屌咗出聲
Cctvb咁

又啱 佢再癲啲應該一人插一刀

想睇黑化punn
我以為佢俾korn隊一刀之後
黑化punn會take over返個身體

TGG同TG已經唔係同一個level
續集永遠好難超越s1 這是常識吧

但都睇到好嬲 冇諗過佢咁癲

搞到好似佢早就知有人會搞佢咁

頭先仲要煮個麵你食
完全係CCTVB咁
一集煮幾多次

各位P 嘅推理能力比得上金田一

如果唔係追直播，我應該會因為n個吳卓羲而極速棄劇

咪係囉 仲以為punn會撳住佢黎打 點知玩刀

冇計，冇金主冇劇

我都係

人設上korn個角色上季都係唔討好
但Mek係幕後大佬 咁已經解釋到 Korn都係棋嚟啫
可能最後都係m巾

把刀一定有啲問題 唔係punn點解冇黑化自衛

maths方面重温緊tg ep3
namtarn個集

話說lilly係咪confirm咗會拍？
我見mydramalist多咗佢個名

我以為個幕佢咁癲係會出現黑化punn，點知冇，仲要畀個痴線佬桶咗刀

趕住走佬會唔會重有時間插人一刀

之前3N話有

佢一定會拍 但仲係quarantine 仲有幾日就可以正式埋班

覺得三角果段由起因到刀仔都勁cctvb我眼中嘅punnclaire係好成熟互相尊重同照顧嘅關係 呢段真係為鬧交而鬧交 寫成punn知道claire知道左擔心佢所以hack佢電話想睇住佢好過啦 做乜一入門口成個捉奸在床樣

幾時先俾黑化Punn我
而家進化能力出左嘅有
OHM
Wave算唔算？
Claire

真 勁痴線

癲佬癲起來 有咩做唔出
宋智孝今集又變到大仁大義咁
校長永遠係不敗之地

仲有korn

即刻睇返先 thx p’mew

睇嗰時都有覺得 gun仔一野攬落個胸到

on9仆街有 一個食mamaok 另一個都feel到

應該算啦

篇文

佢似人格分裂多過punn

我都覺

攬得papii多 唔識攬女人

其實明明前面仲講緊pun係擔心係Claire 寫得好地地無啦啦變咗cls劇情
同埋依家先第5集就俾我地跟住估到啲後續劇情咁 真係

安眠gas瞓唔到都計？佢原本都食安眠藥無用

有諗過會唔會宋智孝同Mek有關係

正常宋智孝應該係假裝配合然後玩反間計
不過以呢4集TGG嘅質素
可能真係埋咗校長堆

我都有d驚訝佢咁樣攬

Wave係人際關係果方面進化能力好似冇真係提過？維修電腦算唔算同埋Korn應該都係進化左

可能佢冇提升到能力呢，唔係個個人都有資質

Wave之前hack唔入爛電腦

PangWave the series

佢呢啲能力都幾難再進化

係 明明上季係互相理解嘅power couple feel（exam個集一個黑化暴力一個玩小手段，合作好正囉），今季punn變家庭主夫喪煮麵都算，今集無啦啦同claire嘈，之後claire仲去搵korn 成個發展已經WTF，最後punn仲真係出現，同clare互指摘背叛 so cctvb

著便服咪幾好，成日開胸

咁佢身高岩岩好係掂到個度

身高所限

Pang氹翻Wave

全集亮點

我覺得mamaok果部分鬧交都明嘅 但之後搞到呷korn醋咁好怪 明明上季clarie直接同punn傾埋見到korn好想放棄potentials 好關心korn咁都冇事

下季已經係第6集 half way point
但劇情仲係好迷
搞到我依家已經唔係好知Pang個目標係乜

PangWave

唔止呷醋嘅
係覺得咁大件事Claire都唔講
唔知幾時到佢地自己有事

我繼續估唔止13集

當bl劇睇會開心好多

集集劇情都好散吓

攬腰好似會sweet d
Or neck kiss 以前成日對papii做

而家個焦點已經比支藥搞到亂曬
同埋pang一抗爭成功就已經停曬

已經唔記得 淨係記得佢上季掟爛自己部腦
咁姐係仲有punn namtarn mon pang未進化啦

我覺得佢地互相猜疑同恐懼既緊張感真係唔夠
變咗少年Jump咁 下下講友情 愛與信任

第二季根本就係bl劇

Mon叫做半進化？
有藥control到？
定最尾mon啲chemical先係解藥

so far拍咗40Q 如果先得13集嘅話 我都想知究竟係咗啲乜
所以今次mydramalist都唔係幾信

睇咗幾集都好似冇點睇過咁
明明今集都係舊人為主 但完全冇特別

But I love you

我勁鍾意呢對當我冇睇過今集算 希望之後Punn進化果時Claire 可以好似上季咁照顧佢

如果要做到互相猜疑嘅話就應該要將所有人嘅行為都變得可疑先得

Claire 嗰陣應該係煩緊發現Korn係搞手 所以先咁炆憎
然後Punn見佢好似成日唔開心又炆炆憎憎問多兩句點知trigger 到Claire
之前Claire都未試過對住Punn咁惡 所以Punn嗰下先咁hurt

頭先個pose係有D尷
不過都係sweet既 去睇多次先

見佢拍極都唔完又真係可能長過13
之前有P問過話無18咁多
可能15，16？

狂暴化抵抗病毒

係 抗爭一成功
即刻轉移晒焦點
但依家既情況 唔係因為佢地既抗爭所引起
純粹係有個癲佬發癲 想拖晒啲Gifted落水
Korn要落毒 又唔毒埋啲fd 同校長老師
要攬炒 就應該毒晒全部人啦
反正都出得刀仔

我睇嗰陣以為自己睇錯love？？？？
原來係all

the gifted global以fanpage黎講覺得佢搞得好好
等佢今日出mek個students profile
唔知有冇呢

今集佢無講點解咁做都係好事
可以後面交代下佢點解癲

點解要攬炒？點解要破壞？

猜疑同恐懼呢part 如果上集唔爆係korn嘅話會塑造得強好多 上集一講有內鬼就即刻爆係korn係咩玩法
明明claire potential 升級 + 搵內鬼應該可以好吸引好刺激，但啲劇情好平好散

個fc好癲 連網站都有 前幾日出埋3個新人嘅profile
應該會整埋 但我記得s1都有show過Mek嘅profile

應該真係同mek有關係再加埋自己廢
咁嘅話就合理

上一季mek好似有出過㗎
其實佢都幾official

覺得pang條線主角黎講都算爛晒
邊有個到到都出現一下又對劇情推進冇關鍵作用嘅主角架

不過成套都散修修唔止pang出事啦 暴走到咁連bl劇都有story line過佢

我都係咁諗啊巾巾
之前睇Season 1既角色訪問 Gun仔話Punn覺得Claire係唯一愛佢既人
所以應該冇諗話Claire有野會暪住佢

真係cls page
8月個陣就知
定係係我地miss jor

有 哈利三人組一齊搵舊生profile唯獨Mek嘅無嘛
之後Namtarn咪拎Mek嘅舊物 用potential睇過

到目前為止
今季都無乜邊個角色令人印象深刻
新角色面目模糊
舊角色又行行企企

同意上面P咁講
明明今集focus舊角色都好似無睇過咁
可能因為上一集已知係korn係鬼
今集劇情上無乜進展

我估16
13好似交代唔曬

黑警令我好印象深刻

係啊
我果陣一路都諗緊無得瞓會唔會係副作用

嬲佢唔落添

不能同意更多

到而家都未知mamaok嘅potential係咩
希望有驚喜

咁嘅bl劇我唔會睇囉我都唔敢期望pom chanon線會好睇

可能都係tvb式鬧交加復合

支mm到時要請你寫劇本 靠p'你繼續寫PangWave the series

而且佢地都一齊咗成年 應該會更加理解同習慣對方
點知今次發生咁大件事 Claire知道真相仲收收埋埋 我覺得Punn係最接受唔到呢樣
You 竟然為佢咗變到奇奇怪怪！真嬲到喊

覺得佢集集都未鋪陳晒就收返條線 勁倉猝集集唔知睇左咩就開晒估 明明互相猜疑可以拍多啲唔係咁夾硬

Punn嬲真係好合理

大家努力繼續傾 傾到開新post

講幾多句soly都冇用

其實好鍾意上季一集一個劇種咁，如果今季都係咁，黑警可以癲過mon個集 今季無論劇情定拍攝手法都好一般

考完古啦
tg global冇mek profile

如果係上季個種心理懸疑暗黑氣氛，再玩互相猜疑，好正

今季野心太大 編劇handle唔到

上季逐個揭開好睇好多
同埋都有刺激感好多
今季真係又估到大概又勁平鋪直敘

陣營多咗，劇情散晒咁

今季你想估之前，已經俾埋答案

Fiat仔真人真係好narak 佢今集好大發揮空間
係劇情膠咗少少

最望唔透係佢即刻爆korn係內鬼 搞到今集零緊張feel

zoom勁多鏡頭去話俾你聽係佢啦係佢啦
完全唔洗人估係邊個 但係又要交代班舊人估係邊個嘅過程
成件事就搞到好累贅好冇意義咁
然後完全唔刺激

Fiat 真人narak 但佢啲角色真係冇個討喜

嗰下有諗過不如話唔係Korn，好似會好睇D

0058

講真 就算佢唔爆都估到係Korn
得佢先有咁嘅動機而且經過上季見到佢都係個幾自私而且衝動嘅人 如果都唔會自爆the gifted 啲野比條八婆聽

性格加動機都知內鬼係Korn

如果今集呢幕gun仔真係黑化就好睇好多
MAI MEE MAI MEE LAI

如果唔好zoom得咁刻意，淨係開頭放人走
起碼根據高度我地可以估係Punn或者Korn
跟住舊人猜忌一輪
再去到Claire私底下搵Korn
會好好多

真係以為佢會黑化失望咗

本身突然勁多鏡頭都知咩料
望下ajjj依家仲係行行企企對白都唔多句
真係盲都知佢就係內鬼

如果Punn懷疑下Pang會幾好睇 一開始睇miss玩離間我本身以為會有 或者Korn引導其他人去懷疑Punn或者Wave都正 點知完全冇野好估

係啊，我仲好期待

就係以為咁失控下一秒會黑化 點知純粹循例cosplay吓吳卓羲發癲

佢咁拖好難唔16

真啊 佢未出刀前我都想最後反轉 不過睇完前幾集都知冇乜機會

佢地開會嗰陣Korn仲要特登坐到開一開 成個"我唔想join你地"刻咗係額頭 屌 扮都扮得認真啲啦

如果冇特登zoom到咁
Punnkorn都勁有可疑 但頂下下zoom到盡 真係
完全係開天眼捉鬼咁

Claire因為身形估係Punn同Korn之間，都有得發揮吓

個miss係真on9 大家睇預告都高估咗佢

以為佢會黑化然後衝去打柒korn
點知

反轉係ajjj 將兇手收到最埋，直接唔畀嘢佢哋講，減到最低嫌疑

本身真係以為miss係醒目女
點知勁on9

上集thumbnail出korn
我以為會有反轉其實唔係Korn…
個下好失落之餘未見過thumbnail劇透呢一招

我上個禮拜都po過
話ep2 Korn同Mon傾電話唔想join gifted meeting已經係伏筆
同埋我之後有再睇翻頭幾集 睇到Korn嘅表情都估到係二五仔

係意料之外...咁無聊嘅劇情發展想睇Gun黑化演技啊

Korn d 表情勁明顯

係 我都記得